講個笑話黎聽下

有無有無

你

中醫救國

笑話

香港

香港獨立到

講完自己都笑到有眼淚

遊玩時 開心一點 不必掛念我

樓主好靚仔

香港警察

香港人大罷工

你好靚仔

林奠終於死

有個巴打講：

焗一身汗可以預防肺炎

忠誠勇毅又真係有嘅~毅進個毅~

我愛你

其實
你鐘意嘅人 都偷偷地暗戀緊你

睇完係咪淫笑緊

法治有險可守

林鄭全面封關

先排入咗105公斤米
今日訂咗十條卷紙，12卷廚房紙，原本已有五條卷紙